請廣傳 不但不撤不退 仲要設死線升級

賤婦話暫緩，既然大家唔收貨
噚晚仲要有義士犧牲
更加應該將行動升級
雖然無開會討論
但賤婦同立法會都會返工㗎嘛
一定要星期二中午十二點前撤回
否則包圍政總立法會

星期二會否太急
雖然呢個政府唔值得尊重，但係俾多少少時間，例如下周日，咁樣俾國際傳媒嘅觀感會唔會好啲

上次雨傘就係拖太耐失敗
而家應該趁噚日佢再表明不撤回、義士犧牲
同埋今日遊行嘅民意同氣勢
俾星期一一日已經唔算急

Push

終點禮賓府ok?

絕對同意要有deadline
時間上睇共識
今日一定要上街

推

不撤不散之餘，一定要死線
唔可以俾港共無件事

如果政府無回應下一步點算？

癱瘓政府運作，唔交稅，大規模不合作運動